"Met een beleefde buiging opende hij voor mij hijzelf de deur naar de achthoekige kamer, en ik ging mijn slaapkamer binnen .... Ik ben helemaal in een zee van wonderen.
Ik betwijfel; Ik ben bang voor; Ik denk vreemde dingen, die ik niet aan mijn eigen ziel durf te bekennen.
God bewaar me, al was het maar voor de omwille van degenen die me dierbaar zijn!
* * * * * _7 Mei.
Het is weer vroeg in de ochtend, maar ik heb gerust en genoten van de laatste vierentwintig uur.
